仲有冇人會去網吧

點解仲會咁多人去網吧
仔佔咗9成
ps：去開旺角同深水埗Ione

而家係網吧打緊機
爆場

邊間啊清

Mk
你估下

有幾多人打信長 LOL pubg OW

100%係玩緊尼啲

I mean 個分佈

ione、陽光

唔係

真係一半一半喎

朝早同晚夜就比中學雞同mk仔打機
到夜晚12點後就比窮撚入去訓教

邊間

間間都有